(緊急）香港歌神譚詠麟慘俾侮辱！

屌你老母啊道友聲歌迷

Xxx都對佢好啦

😭😭😭

佢地分開開演唱會都每人10場啦
黑哂不如咪能賣啦

屌佢老母

譚詠麟試過一年開38場紅館

唔識打譚詠麟既文盲

黑曬應該因為優先訂曬

正常丫

幾好笑

咁點解今時今日折墮到咁多人憎佢

唯一負評係咪會員歌神譚詠麟

兩個都係老坑都仲咁中2陰d陰d 串鳩人🤦🏻‍♂️

xxx

🤣🤣🤣

撚狗咁撚

連登唔=全地球

今日我都買唔到飛
勁多人買

唔係同阿Sam一齊，相信無乜人想買飛…

咪玩啦
佢一個carry幾個溫拿垃圾開concerts 都大把人買飛啦
咪盲反

譚伯d叫座力唔細架，你話好多人唔鍾意係因為你上網既普遍都係較後生既一群姐。